收林俊傑演唱會飛

tps://
收780 5連位，任何日期都得，上幾次都有睇，永遠都買唔到飛，因為有多2個朋友睇，所以重收。
歡迎報價有誠意收

想要23 25號是但一日嘅任何二連位

係呃人就免了